朗尼：當美斯盡力時，佢就可以輕鬆得分

Hea踢國家隊

啱聽
如果你知道佢係邊個
一定唔敢寸佢

又盡力又輕鬆

朗尼識講少少中文就咪屌啦

朗尼識波

即係話佢國家隊hea到仆街者

美欺迷不願面對

好撚仆街 讚到佢上天 最後原來係想踩佢踢國家隊未盡過力

屌，原來咁賤

唔講國家隊
喺巴塞都唔係場場贏晒啦 佢真係hea到仆街
仲要特登唔認真踢輸俾皇馬 對華倫又hea爆浪射11球

即係呢場美斯出賣隊友啦，明明入一球就唔洗被反cup，都唔盡力下。

打國家隊唔盡力

美斯: 跟住你串我呀嘛